qq準備瘋狂破頂，今日目標485!

今日高位走左平安牛，已破燈

大佬呀

del post okay？

你地又想用負評拖低qq股價？！

一個負評跌一蚊

\l/ qq千古

屌你咩

痴線 我今日破燈啊

騰爆ready

屌 俾你地負評搞到得返475

gun

Why you here

雲哥

485-14啦
繼續負評啦

我撐你負評

雲哥堅係破燈 佢琴日all in 2318牛 已fat fat

你老尾

485-18=467

多謝

平保業績咁靚都比雲哥封印住
qq

真係多謝曬

屌 俾啲負評累死

5點騰爆

馬化騰：屌 比馬化雲累死

燈力番黎啦

473.8

比面你 聽朝入熊

472.8

472.4

屌你老母

雲哥正正經經守好本分做番盞燈啦好嗎？

473

咁高位緊係買熊啦

3點大戶會做野

我屌你老母馬化雲

燈力無邊

笑死

終於明大師講咩

雲爺爺係咪好鐘意俾人屌啫

收手啦化雲兄

殺牛

day low

你收山啦

點解你地可以咁燈

上面堆熊殺哂lu

我屌撚7你老母啊馬化雲

放過700啦

開post做乜撚野呀

冇啦冇啦

死燈撚

468

一野燈撚死左 屌你老母

470都穿埋

俾你班仆街負評到倒插

472 走左牛

free fall

話撚左架啦 負評啊拿

你一走就回緊

雲哥放左牛就升番啦

化仔好波

唔你post交易紀錄黎睇下

485-49=436
收市all in熊 呢個月插到436

屌你咩無啦啦搞QQ

屌我嗰啲去屌嗰班負評既仆街啦

?????

極限操作

啱啱先見到樓主個po 啲call未走
仆街molamola 俾返啲錢我馬化雲

屌你老母465

笑撚死， 燈到

岩啊！負評啦！

係班負評仆街累事 我就走左啦

直插啦，開心啦

屌，有冇咁燈啊！

明明綠燈，轉眼變成紅燈

好彩今朝一早走曬 D 牛牛姐 ...

你老母俾狗屌

你老母俾狗屌完再俾狗屌

wa,真係燈力十足

垃圾

停定未

燈燈燈燈

豬幾多啊懵撚

仲揸緊？

最小跌$66

等等溝多手

揸緊你老母對波呀

又中!

雲兄真係時間指標

傻仔 輸撚死你

燈撚到呢

入熊救市呀 雲兄

485你老母咩雲哥

動物仔多謝你，喂繼續燈啦喂

你老母隻豬就俾狗食左
我正股想屌你咪屌你囉

我揸住正股入黎屌你既，輸死我？笑死我就真

你搵班負評既傻鳩啦

痴線 你鬧我都唔會升架啦
輸錢發癲亂屌人

痴線 你鬧我都唔會升架啦
輸錢發癲亂咬人

又升返，想買幾百蚊牛仔

唔好呀

雲爺好enjoy

望住班傻仔輸到紅都面晒發癲亂屌人

佢老母都好enjoy比狗屌

屌你老母!

賺少左都想屌你老母

入牛未姐

其實有咩好嘈
覺得雲哥燈嘅話咪跟住嚟嘅買囉

好在今朝信雲哥

馬會門口啲廢老輸錢咪發癲亂咬人

撚下隻假膠姐

G持繼續撚狗
Btw，宜家空倉定入咗貨?

邊個撚邊個

入左幾百qq牛
好似唔多對路

一齊轉熊

即跌

Ho ball
無貨睇戲最開心

屌你 一入就跌

望住兩隻狗嬲到發癲好撚開心

你老母都俾狗屌得好舒服

雲爺，你put左 700未牙

幾百蚊牛就由撚得佢擺喺度，最好跌到打靶

多謝雲哥
見到你出post，我即刻將Q牛食糊，多謝你
希望你唔好灰心，再接再厲，為大家提供方向

屌你老母你收聲啦
admin bam鳩佢啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

行過入去屌佢兩句佢都咁開心，條友又幾得意wo

尼次我撑你啊雲爺

唔好ban呀 ban咗佢 我好無方向感呀

雲哥真係屌你老母

化雲兄佢其實一直都係幫緊大家，e佢 兩個月就算齊買1手動物都輸唔小，佢e 家都未上ifc 其實就係想普渡眾生幫大家，正印謂佢不入地獄，誰入地獄呢，所以化雲你努力輸多d，幫得一個得一個

All in熊，多謝雲哥

追call

一開即跌

我睇左啲咩

我揸正股都怕左你

雲哥為大家提供方向仲要比人屌
你地見到仲唔走牛

冇睇到post
輸死

求admin del post

屌你老母燈撚到

關sir你點啊

現在什麼都完了

你咩貨過市

食屎啦你老母 真心嬲 你入撚完1點跌到4點食屎狗

訓醒冇睇 485蚊未

中！

下 我473定2 走左啦喎

快架啦

夜期急跌

咁都未到 你唔好呃鳩我股民仔喎

好少見財驚台會有-100負評

吹水，肯定仲揸住

[img]uploads.photo/images/888bc3.gif[/img]

好撚準

馬化雲引起騰指股災

好準
大師 有冇其他部處

索羅斯應該要羅致馬化雲呢d人才

市場消息指，騰訊() -23.200 (-5.015%) 大股東南非傳媒集團Naspers擬透過美銀美林，減持最多1.9億股公司股份，套現106億美元(折合相當於831.8億港元)。完成後Naspers的持股比例將從33.2%降至31.2%。股份設180日禁售期。Naspers承諾未來三年內不會再減持。

市傳是次配售不設價格區間，最後價高者得。

雲哥係唔係南非佬大莊？

化馬買牛 嚇到最大既莊家都要避
神

馬家後人非浪得虛名

qq準備瘋狂破__

xxx 鑽石能量底再次出現

有無興趣做沈大師對家？
預備定花生睇下邊個先係香港區代表

幾時去ifc?

入得未?

等化雲出瘋狂破底post

雲神呢

你食屎啦

Ching 係識啲嘢

出完燈post QQ 冇一日好過，會唔會見48.5

binc?

又bin

385就有

俾返D錢我呀雲爺爺

雲爺好準，係$385

雲神輕輕一句就set左個鑽石能量頂比QQ

呢個post 152 個負評
485-152=333